[22-02-2018]股市直擊+波神信眾區

molamola

又話四幻八既

refund ar

#

咁出JOIN HO CHI HO DUCK

today 30700 see

有冇清返觀塘？究竟間紅茶咩料，日日d 人都好似有錢派咁排隊

有冇傳...

好似就係因為all day breakfast呢個賣點

呢位清似乎係附近喎

我覺得佢D包係唔錯既, 其他野就好普通

觀塘廣場後面個商場間burger 幾好味

觀塘區返工爸打又要揮手?

辣雞burger

而家返cwb, 無野好食，毒撚成撚日食街市

肥撚到

俾位__?

東廣場入便

cwb 有惠記/ 榮記

yes,好似叫my burger

多數行去洛克道街市

e 東入面大把正野，又平

出親攻裝果d都好雷

上證升38點

uicy同BC都係觀塘

彈完，開始真正跌市

觀廣一二樓先係王道

比曬位__！

呢座野有火警都大鑊

齊齊Call！！！

報消防去幫佢做檢查囉

抵屌緊係駿業街市

成大班人去大排檔

廢老商場

不過好過d 大商場既，香港無幾多呢d 了

無用ga
荃灣大鴻輝仲衰啦
報完1823都係話無事

琴日同3個fd打炎王4格 唔可以貓
笑到仆街

果到排曬出街
以前過節去常滿食，未食先排隊上樓都幾係野

彌明

支唔支持大麻股好

好耐無去觀廣食上海野

轉曬勢... 睇定先行動

不可說 大仆街

梳LOR...

比位叫呀
48000

俾番d8473禾

8473

等睇變1蚊》10蚊》__

潘狗有排都騎唔返

爭分奪秒

可以學下隻上簽 雷西停賽再出

好感動
隻2186終於識逆市上升

好早就沽左

佢被動係殺助回血回技....留場愈而耐愈好.....
Me think 半坦better....

無用啦，61分 大潘造唔到

呢場贏到既下次潘狗勉強都做到磅

贏一條街加十分

買佢不如試下隻正氣凜然......居然係老巫.......成棚馬得2 4 7 14叫做試正少少.....

刀鋒不嬲入場尻撳收頭然後走人邊需要留場

做愛Q + 平湖

瀧櫳HO GING

又put duck

花膠呀...

哪有...

P duc

吉利

RB

in DB! we 7s

Ok gun

gun what

破神GAY超覺神KILLER HO MO...

大牛市ing, of coz gun call

食左兩隻297出龍殺

941你生下性啦....

好想睇到今年高位係4萬

瀧櫳第二究進完都未用過，又要退完再進過

雷生=bc

ARM ARM 試過鬥技場見暗咖打十億

新降臨幾難打

十三尋晚騎軍歌好似後生左十幾年咁

所以一贏馬就錫啖馬主

磨到半場，又要等下午

put la

終於有油格

一百萬

NOW每次睇PAT PAT扑個心都涼緊

其實我想要風神

爺西升2%港女都咁垃圾

一幻倍

轉到先得架

請大家星期日繼續支持我

我旺再贏

晉身油隔USER

BUY JOR 一幻倍...DIM JOE

板雞

今場不了 冠軍一哩再睇

唔講下爺西放假果陣港女升左幾多

華生

你老味升多一毫 俾返我

B7BC

同日本做生意真係好講信用....

你有丫....

同人利伸持有1299ipo人地就知你係一個可靠的人

31150 今日都唔會再見到
有311就p 7 佢

收手啦好嗎⋯

D7SS

崩壞

唔等了
P 7佢

__啦仲講

大戶咁好人

無淡好食

唔講咁多
DB好波

升多毫DLLm

難D 睇返打吡果場都知長力唔夠...

Ok
1，2，3，7，8穿晒佢

期指呀

天才彩星兩隻即飛

我無野講⋯

diu 唔撚係呀MA

即刻回

【問題】為什麼凡恩會被嘴？

又落番去磨

準備穿底

掂一掂31159

科清會唔會玩王者....

根本班垃圾台狗點都唔會明
咁多隻射, 點解仲要用凡恩
手又短

1.ATM形象深入民心
2.由於是新手英雄，所以通常玩的都是新手(雷)
3.沒經濟=沒輸出（後期角）
4.沒位移

射距其實同免仔差唔多...

新手英都可以用得好勁既...你睇d勁人玩牛牛七進七出咁....

勁人唔用奧義

體驗用莫拉....俾人屌到PK

D 招短到乜咁

環吹戰士

磨完未
快d升多d比位put

川河尊駒 如果今獲有本事贏撚埋就真係神仙 上場簡直不可思議.....

親生JAI二技既距離

而家卡左排位, D人好勁...

磨完

御寶軒隻乳豬超好食

卡左係B5, 好難上

有冇傳?

Diu 一sp又郁
恰鳩我

弱弱的

去個小便4C就開左game

DB好野
幾時開page

4C👉🏻G

等DL

好想call返張dt

每日的心情就好像過山車一樣

31025+1
100點cut

唔好周圍講牙27出成績

rb ar...

X2

今日領左百幾點

成班又c又p玩晒

人走蛇出手未

想偷返幾十點保返派利是條數

me 何德何能...

兩點止賺ed

我都想，但領番野

31005+1

喂呀

刷錢

Y u Ng snipe rb fair mei

he mo shoe say win r tai lo...

Me also mo

大佬呀
尋日個兩張咪贏左300點law
我又唔係要100%win

BC又然

廢事新年流流比人追擊
set31010平算

yau want me post record?

上黎R水吹做咩咁對我

Man run sir is g

Play 王者 la...

穿DL未

PLAY LLM LA...

我自已怕死炸

RB god set

又然

個個係度刷利是

好波不如好運

收到風星期日干地同摩佬場外打擂台

here d ching fry Futures as pocket money

琴日乳龍共舞 ME 食大啖屎 軍歌贏幾多佢就輸返幾多.....

我買左綫路勇狗，一出閘就jump左

聽聞軍歌身價同赤兔寶駒黎香港都差唔多....佢都好d至少快活谷1200係專才......

尾口double博爆
買左八隻飛乳龍共舞
一開閘就贏左

而家111分 跑馬地唔知仲有冇賽程啱佢

艮志騰雲 精益求精外檔唔洗買

艮志騰雲未必wo 唔得咪自己帶.....呢隻野4班有d分係手.....

本身穩過鐵
依家外欄難跑好多
呢場好多快馬

乘勝追擊 港林福星

陸寶好生
得唔得呢?

呢場馬好難搞...老老實實我想試同樂日 柏寶就柏寶.......

得勝駒穩過鐵
同樂日同辣得很唔差得幾多

好想call過夜
但我好彩左兩下
怕事不過三

都唔知驚乜鳩
48000呀

頭先 4:10 call左兩張國

唔係驚
係沽開頭為左食波去call
輸左等於打兩巴

艮志 精益 不可說
明明三隻all in馬
排外檔我放棄晒

獎星 爭分 五十
三隻高晒
得勝駒
明月
3x1
wpp
有冇兩倍？

頂.....

搭地鐵先trade啦好嗎

放棄喜蓮獎星....可以肯定隻馬得返上年8成水準左右.....

我又唔覺
佢1400好過1600
呢場差20磅都係一個馬位上落

不如夾手夾腳捉佢去揸地鐵........

會唔會又老土野結埋先有大方向？

呢個故事話比大家聽.... 玩期好過玩牛熊，起馬7左都有得走

垃圾驚....

孤影 龍馬

技能2：一刀兩斷
物理傷害：
330/375/420/465/510/555(+2.12AD) → 300/340/380/420/460/500(+2AD)

公平咩

明明係教訓你唔坐住66就唔好炒

rb blow drop

緋紅劍姬 艾翠斯

被動技能：劍心
移除了護盾存在期間對敵人造成傷害的效果
增加了大招命中敵方英雄時，該技能刷新的機制
護盾：450+英雄等級*75 → 150+1.75AD
技能1：圓旋劍
物理傷害：
160/200/240/280/320/360(+0.6AD) → 200/260/320/380/440/500(+1.2AD)
技能3：焚身劍
移除了技能50%的減速效果
移除了艾翠斯生命值越低，總傷害提升的機制
增加了新機制：
對命中生命值百分比高於自己的目標時，對目標造成1秒的暈眩效果
對命中生命值百分比小於等於自己的目標時，追加目標已損失生命值16%的真實傷害（野怪上限：500點）
基礎物理傷害：
500/750/1000(+1.2AD) → 400/600/800(+2.0AD)

ALL IN 艾翠

16%真傷

豹子頭對上簽
邊隻會贏

同組快馬多 我買兩隻都無

1場6
2場3
3場1

直上80
直落50
我都ok
來吧

ok,3x1 allin

大技傷害800（+2.0AD)...出王劍一定HO HYPER

BTC gg...

換唔換

紅盒你睇下上場董事盃隻喜蓮獎星衝落去果段 認真俾落去冇幾多貨仔交出黎 唔當打先係大問題......

所以大師七歲仲有兩腳都覺得犀利
幸福指數完全係冇

幸福指數3歲已經跑多左了 早熟份子....

風神雷神我都有，究進咩好

12516 +2
12586 -2

回番少少血

歐洲人

sad 偷唔到